有無人公司有人確診都要返工

公司雖然未有人確診，但完全無防疫措施幫同事
出左email 當防左疫

請假囉

Hr:確診唔撚使做呀
傳染比班仆街就岩

希望所有hr都有肺炎

班仆街最撚九係 自己坐office 叫的人咪撚上寫字樓

auditor

相信政府 唔怕